(極重要) 文宣一定要咬死721 元朗恐襲

換台重開

要將政府，建制派，同721元朗恐襲連埋一齊！
政府同黑警完全冇提過721，一直冷處理。另一方面又記招，又雷射槍，又武警公安，分散注力，九唔搭八。大佬呀，每日150個你以為冇公安冇間諜？ 醒下啦！哩D唔係新聞黎，就算係你都奈佢唔何！

仲有中聯辦葉虎，成班建制背後策劃，鐵證如山，外國報紙都出埋！文宣集中返哩幾點呀！

5毛不停spin，又哩又路，食屎啦5毛！

自推！

再推！

推

P牌仔冇人理

721

建制死全家！

突發！逼廢老睇文宣

跪求巴絲將文宣作品發揚光大

721 打人白衫死全家！

Pish

中聯辦建制派背後策劃，死全家！亡黨亡国！

福建建国，閩南獨立！

PS 国 =/= 國

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會
無忘721
記者請日日問

中聯辦指使！警黑合作！政府包庇！建制派有份！

死黑警係MTR射